新手做gym 求教

小弟岩岩開始做gym一個月
一個禮拜先做得兩三日
做gym主要係想減肥，增強返啲肌肉，改善下濕疹同寒背問題
去健身中心上pt比人話成日用條腰借力，背部肌肉唔夠
自己都想係屋企做啲free weight練返背肌

請巴打們指教下

減肥/增磅 3

LIHKG @ Android

自己喺屋企好難練到背 出去拉引體啦 姿勢嗰啲上youtube一大堆

屋企做superman 係動作名嚟
youtube search 'althleanx superman' 有教

引體一下都做唔到 上pt都係用橡筋借力

thx巴打，返去試下

負皮我做乜 我又唔係sell野
免費資料 幫人喎

就算你一下都做唔到 都係有辦法既 例如跳上去跟住慢落 呢啲上youtube搵下都有 對新手黎講引體係一個好好既動作

可以試下依個 如果條LINK唔WORK
新手教學係4分鐘開始

好，thx巴打

thx巴打，會參考下

utube calistenics 好多教學

返去search下

做lat pull down

如果太驚被人呃
就買個啞鈴喺屋企練下先
每邊10 公斤都暫時夠做

利申做左8 年
當初引體做起
輕磅撚咁多年增左唔係好多
普通飲食

lat pull down成日比人話用腰借力，好難改，但都盡量改善緊

巴打係照平時咁食?我驚照平時咁食會減左等於冇減